{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042973",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 블루아라펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 入退室時間なので、時間を必ず守ってください。 チェックアウトの際は退室チェックをしていただき、11時から15時までは宿の掃除時間なので宿を空けていただく必要があります。 宿の運営方針に基づき、最大定員を超える入室は禁止されており、客室内では禁煙です。 客室内では乳幼児を含む最大収容人数を厳しく守っており、火災や臭いによるお客様の不便を防ぐため、豚肉、魚、チョングクチャンなどは屋外指定された場所やバーベキュー場でご利用ください。 入室·退室時間を守っていただく必要があり、予約のキャンセル·変更については手数料が発生することもありますので、ご注意が必要です。 未成年者は必ず保護者同伴なしには宿泊が不可であり、客室整理後に退室検査を受けてください。 キャンセルされた場合はキャンセル払い戻し手数料が適用されますので、キャンセルの際には注意が必要です。 追加人数料金は当日現地にて決済され、最大人数を超える場合は入室および払い戻しができませんので、ご注意ください。 弁償が必要であり、ペット同伴の場合は入室制限がある場合があります。 最後に、当日予約後に当日ご利用される場合はご利用いただけないことがありますので、事前の確認が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト後も宿に滞在できますか？",
            "answer": "チェックアウト後は宿の掃除時間なので、11時から15時までは宿を空けていただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿の最大定員は何人ですか？",
            "answer": "宿の最大定員を超える入室は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "宿の客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "宿の客室内では禁煙です。"
        },
        {
            "question": "宿の客室内での食事制限はありますか？",
            "answer": "宿の客室内では乳幼児を含む最大収容人数を厳しく守っており、火災や臭いによるお客様の不便を防ぐため、豚肉、魚、チョングクチャンなどは屋外指定された場所やバーベキュー場でご利用ください。"
        },
        {
            "question": "宿の予約キャンセルや変更には手数料が発生しますか？",
            "answer": "宿の予約のキャンセルや変更には手数料が発生することもありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は必ず保護者同伴なしには宿泊が不可であり、客室整理後に退室検査を受けてください。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻しはありますか？",
            "answer": "キャンセルされた場合はキャンセル払い戻し手数料が適用されますので、キャンセルの際には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "追加の人数料金はいつ決済されますか？",
            "answer": "追加の人数料金は当日現地にて決済されます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊できますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合は入室制限がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "当日予約後に当日ご利用できますか？",
            "answer": "当日予約後に当日ご利用される場合はご利用いただけないことがありますので、事前の確認が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 402,
        "QA": 465
    }
}